任何說話加真心兩呢字就會變到好真心

同唔同意

真心 你好on9

棋靈王真心鍾意鮑起靜

真心 你最識食食鮑姐

好難聽，聽親都好un耳

鮑姐真心正

真心咩